特朗普輸既話洗唔洗搵定攬炒巴著草

一定比拜登當狗咁玩 個老婆拎去比黑人玩

我地攬炒團隊諗定點幫落選人著草，有意請聯絡我地外交部牙賓

去東沙島

川普當選攬炒巴揾埋习遠平著草

特朗普輸嘅話係攬炒巴暗地裡做嘢加速中共攬炒
攬炒巴好嘢多謝攬炒巴

佢用左1000m 做呢d

有啲心郁郁又想捐錢了

又bin cctoy

拜登當選=多謝攬炒巴
Trump當選=攬炒巴功勞

濕鳩liy-好喜歡她•剛剛
封鎖原因：笑攬炒巴